反應奇差】一個月用唔到一次 餐廳老闆娘狂轟支付機：好唔方便！

Joey加入科學園短短三個月，已獲園方大力支持，更成功接洽園區餐廳星馬屋率先試用，但餐廳負責人劉小姐直指，One2paid放置三個月反應「唔係太好。」

記者在繁忙時間到餐廳視察，發現所有客人都是用現金付款，更有客人得悉有傳媒採訪POS機，立即反映：「好唔方便，只可以碌卡。」似乎有所誤解。餐廳負責人就指不少客人都知道可以使用該設施，但都拒絕使用：「今個月（十月）都用唔到一次！最多用咪嗰位靚女(Joey)，呢家好多客都話想用電話嘟（微信支付），但又嘟唔到。同埋幾個客想一張單分開比錢，部機都係做唔到！」她直言：「我都唔知點埋數，科學園話要更新，但我都收唔到！」看來跟整個計劃有所出入，Joey要急需解決。

至於問答環節時，Joey明顯心不在焉，忙於使用電腦，有時專家的問題都答不上，要記者提醒。而挑戰者及專家亦多次在「茶餐廳可減少人手」及「茶餐廳要有優質服務」存有衝突，而Joey承認硬件及程式開發都不是由自家開發，換言之對手加入難度其實不高。

鱔稿越嚟越多

硬件及程式開發都唔係佢自己開發，咁洗鬼買你